[生活態度] iPhone 11 現貨討論區 (2)

上個20號walkin post爆左沒人開

e家去緊ifc 就到 想買11 紫/綠

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

今日原價買popo max 256是咪冇可能

依加邊到仲有popo green 256gb?

11 6黑想walkin 應該去邊度？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

銅鑼灣邊度有iphone 11 128gb

64黑

Apm有walk in啊

IFC有現貨 除咗popo綠

IFC PRO POPO 綠全線冇貨

Popo 細機256？

已經過緊海 仆街 希望有
有沒得叫d精靈痴埋moon貼

銅鑼灣有無現貨

大機好似冇

IFC咩貨都冇晒了

11暫時全部色有

我啱啱買到11紫色

大機 popo 邊間仲有貨Apple

我都想買

11暫時全部齊

綠色好似全世界無貨

沙田仲有冇11黑?

好想買

睇咗實色覺得一般

話說點解而家11紫色冇人買
我覺得實物都幾靚

wtf 咁係咪要回頭去apm
撚狗??

我覺得一般

IPHONE X同IPHONE XS都冇貨了

收綠 128gb i11 -500

我覺得最靚係紫

太多人睇緊 未拎到手

+1 買咗
諗住今晚先同老公一齊開盒
綠色紫色實物堅靚既

實物綠靚過紫，但紫都靚

機背靚，側面7到喊 太膠

有無人知九龍塘 沙田有無11 黑

太深色

上個po有人話聽朝6點有得訂，即日攞
係咪真？

你女仔用正常
我男人老狗用比人當gay佬
但我又好中意紫色
所以都係買咗

都係，仲係用緊6果種料

同問

gay佬
紫色係幾靚, 但男人老狗接受唔到 仲諗緊黑/綠

而家有得walk in啦

岩岩睇完 IFC咩機都冇晒 依家走了

訂咗一定有隻色,唔訂去到無浪費時間

下 信用卡優惠出機正

綠全世界冇貨啦

Apm齊色

唔係鋁合金咩？咪即係aw 個隻金屬

第一次出薰衣草紫
唔買對唔住自己啦
無理由買黑白色掛

可以等陣既

係apple watch個隻
大左全黑可接受

喺佢到買佢會幫你痴埋

跌穿喎

Iphone 11 綠色都搶手？
以為午夜綠先多人爭

呢隻紫色真心好J
有冇巴打同我一樣買咗

收工去睇下

宜家apm可以walkin出機?

知唔知i11仲有無線色?

原裝mon貼幾錢架？
想平平地淘返嚟自己貼又怕貼衰咗

根本tiffany blue 點會唔搶手
最值錢就係呢隻色

全黑好啊

apm 冇

港女必買 紫 綠色

黑色還好
紅色都仲可接受
黃綠紫膠得太明顯

唯有等聽朝6pm IR

早知訂定
以為紫色先搶手

岩先問仲有咁快冇曬？

Apm 入左 popo 256 pro

其實鋁合金邊無咁易花。不銹鋼邊拋光係好靚，但長用套都會花

係好多女人都like

Diu nei

個個都講POPO
如果就咁想買銀色PRO64, 會唔會易D?

今朝去咗無得walkin出機,
如果宜家堅有即刻.

到底邊個先真

岩先四點左右去到佢話而家有walk in

諗緊全裸用11pro
定買11綠 再買case遮左個邊佢

好鐘意pro手感同側身
但iphone11性價比同背面綠色又正

唔知點揀

Pro 64gb應該少啲人買，
我見個個都搶大gb機既

唔係apple 自己出嘅，之前ip X買過一次好似成2百幾3百

下 岩岩4點問佢話要上網訂wo

ifc仲有無？

到底邊度先有11 pro max 64gb

多人跟紫 綠，我寧願用返百搭d既白

黃係要冷門，但自己carry唔起

11pro試上手好易跌，
你肯定要裸跑？

問咗 有啊

原本都想睇下其他色, 係凶宅玩左陣黑色部機, 見佢側邊啞灰色既包邊幾靚, 決定入手黑色

屌呀 走左啦wo

2百幾3百可以淘到廿張慢慢玩

多謝各位巴打 終於入到

大家買手機還買手機 記得開不推文 比熱門上返行動post

apple store?

黑色ok 其他色就好似公園d欄杆咁

Where ?

而家有咩方法可以訂到聽日買pro 綠色

除左pro pro max防暴綠 全部貨都有 ifc

收工衝落去

紫色多唔多人買 想trade in

聽日先得閒買

做左傻仔

apm 冇線色正常
全線都唔會有線色

IFC Apple store

IFC士多

綠色咁搶手

排緊隊買

黑色盒幾靚

cmhk見到客戶買11平600，巴打你地覺得等唔等好

邊到有11紫色？，問左十幾間凶宅都冇貨

透明tpu case apple門市有貨未

Apm

請問apm有冇白色 pro max 256

巴 ip11 認為紫靚過綠
考慮緊pro定11

有冇 11 product red 實物睇睇？

收工過去IFC 唔知仲有無呢

11 128gb 咩價

ifc

setup要等算了 塊moon貼300幾

沙田 walkin 咩都無

九龍塘 11 128g 黑，會不會有

幫我屌尻個個最出面最左邊個sale屎

希望有pro 256

九龍塘有無11pro 256 popo色

問左 無wor
Apm得返黑白

我頭先問係咩都冇wo
根本冇得walk in

又一城有無11綠128

下 iPhone 11喎

請問Iphone 11 用既茫貼 係咪同 Xr 一樣？

Pro?

想問邊度有11 pro 256 walkin 咩色都得

沙田今日都唔會有，問過

大家貼唔貼背面

啱啱轉咗資料去新機
但開機之後點解會卡喺hello到

我嘅話只會諗11/ max

黑真係最靚

我問佢有冇現貨 佢話冇 依家得網上買再送貨

我覺得max太大

要加約/簽新約?

Ifc
利申已買

加1年約

Cmhk喎

有無巴打買黃色？

過資料去新機，wtsapp 資料會唔會過埋

用緊都無計

我都想知

想買黃會唔會現貨，呢隻應該冇人搶掛

仲有邊度WALKIN會有POPO GREEN Max

咁就11啦

啱啱cwb walk in 11黑128

apple store trade in價xs max 256收4500

Pro max除左popo綠，其他色都有得walk in?

肥花都有人撳緊價 仲低過ssp回收價

但11pro手感正過11
但11綠色好正
但11pro不銹鋼邊又正d
但11 lcd mon冇咁傷眼
但11pro鏡頭影相又真係靚d
但11性價比又高好多
但11pro外形真心好d
但11有128gb又岩我用d

點揀

又一城無

Pro max

實物靚唔靚

我諗左一個星期都未決定到

鏡頭一樣 多支鏡姐

Pro都係？

你兩部買晒嚟試實無死
如果有貨的話

靚
但對我冇所謂

pro max太大直接skip

無11定pro

因為我諗住11黑 裸機

apple store? 又話無得walk in 既?
定係得pro 無?

岩岩現場試pro d色 彩d飽滿d

唔知佢D貨係每日入返定一段時間先入呢
想買11綠色256,聽日去哂元朗屯門既豐澤希望有貨

唔知 我係啱啱5點問就有
但唔多貨 唔知pro情況

得一部貨

影相應該一樣喎，pro 係多咗個tele ,同埋不唔不銹鋼邊都無咩影響，最後都係落套，直到你下年放佢走嘅時候先會再見到，不如你只諗下要oled 定ips mon 啦

色衰快啲，眼痛啲，烙印快啲

一定會有烙印?
幾多年後，定視乎睇d咩

唔係時間問題，係你用幾光、同長時間同一個畫面就會有

holy moly，好驚，睇黎要11了

同埋色衰係無可避免會發生，oled mon 天性藍色係會色衰

咪比apple撚

Xs max 外面收起碼67千

仲有冇貨

$4500😂cls

多謝你嘅付出

邊間豐澤有11 紫128GB 打左幾間問都無

想買兇澤同apple store買既貨其實係味一樣

ifc 仲有無pro 256

尖東噴水池果間中午仲有, 依家唔知

想放7plus 出面收幾錢到

有冇人知trade in舊機係咪一定唔可以拎出去整過

搭單問埋8仔咩價位

紅色其實都好靚啊 又可以幫助到愛滋病病人

點解咁多人都有得walk in？

今日2點左右去apm問，藍精靈話唔會有現貨，一定要聽日6點訂，訂完可以即日攞貨

味你老母

其實我都唔明6點係聽日朝早定夜晚

岩岩係Cwb apple 買完 11 綠色

啱啱先係apm walk in 買完😂要問咗佢你想買果款有冇貨，有貨就叫你排隊

應該都早上啦.....好似之前咁
聽日星期六 訓都未訓醒

6 am

買邊一款 我想買 pro max 銀 256
放工實多人到PK

屌佢，今朝去完，買唔到失望左成日，依家又有

有無人知沙田apple 有無得walk in?

其實佢哋有囉淨係冇咗綠色
只不過佢哋明明知道個時間但都唔會答你

比大家揀

反正都遲一日 跟蘋果買 跟電器舖食信用卡回贈

因為有班員工hold貨夢見識人做緊hold起唔少貨

一早冇晒

你去睇下有無人扶靈

Hold來做乜？

Cwb 11齊色

去舉牌義海價 會唔會比人麻包袋

今日已經見唔少炒家
痴撚線10幾部10幾部

popo green都幾難襯色..
有咩殼靚..我要全包邊
無apple care..我見aj個底都無保護

APM store都有11 walk-in 買了

岩岩去完買aw3

仲因為條邊猶豫緊pro定唔pro既巴打可以親身落去撚下部機

撚完會有答案

撚完都無答案

所以pro

4點幾開始有

姐係lcd 會笑到最後?

FW無現貨

頂盡咪用三年
夠做啦amoled
除非長開100%亮度

睇你會唔會年年換，會嘅唔洗理，但有機會用到眼痛

係咪水人去
前幾頁去到都話冇

我諗至少都用3年

有啲人真係keep 住100%亮度，又唔auto off screen

應該係

屌你岩岩買完

一部iphone玩5年，唔過份

我用好暗 5份1 bar

深水埗 in smart 全部現貨
Poopoo+800

咁我勸你買11，如果真係鐘意oled 或者要3鏡就買max,pro 個定位其實on撚9

apm

我大部份時間都係30% 光，室外就無計要100%光，但會好撚熱部機

熱線夠話唔俾nick name落單嘅人拎機
仲勸我cut單
點撚知大把人用nick name落單

大把貨

想問 128gb 普通iphone 11 tiffany綠，而家去緊ifc是否正確

Ifc行過啱啱問乜柒都無

11 綠色128gb

裸跑啦

你係用pick up?

Rock in

Xr嘅貼係咪11用到？

Apm唔知仲有冇

Pick up同walk-in 都係呢個email㗎喎

Walk in啊 四點幾去

唔撚係啊屌岩岩入完APM撚左完
見個個話今日冇得即場買
玩左陣就走了

你幾點去啊

5點半。。岩岩走左冇耐

530有得買啦喎
我痴埋mon貼啦

11紫色實物好靚，絲打必入

有冇細綠

係咪大量貨 聽日再落去睇下
另外AW5 普通版係咪都有得即場買？
想一次過費事行多轉

好 thanks ching

冇問pro

岩岩apm買完 iPhone 11 重有好多色揀
問左pro都有現貨

細綠都有？ 尖沙咀都無

聽日應該係啦

有呀

AW5頭先有個阿叔問有冇walkin
但staff話要上網買

聽日就唔知啦

紅磡尖沙咀嗰邊仲有邊到有現貨

Ifc現場，普通iphone 11除左綠色，全部有貨

pro呢

巴打都照入

apm 仲有冇大pro同 11?

Pro一樣，無綠色，其他有

今日係咪全部apple store 收8點
我8點先收工 本身諗住收工去睇下

沙田係咪冇現貨 冇咩就睇日先過去望望

有無Ching知道iphoneX trade in可以有幾錢?
部機個mon同身都花花地
同埋之前係apple store 整完話入水不過而家用落無野

入咗紫但覺得有啲深色

11有 大pro唔知

我仲諗緊問大pro 定11
想死

11

收8點？

大pro核電

pro max 有無貨

Tst pro max 齊
係無防暴綠

CWB輕鬆walk in

就係因為4000mah電先諗咁耐
唔係晨早入部11

11有無綠 256

有冇max popo?

pro max ?

用app睇8點閂門

放 細黑 Pro 64 -$199

今日問完 64gb $2800
不過入過水就唔知了

係
8點

去其他地方買啦

又唔係好想兇宅買
上年有新聞試過唔記得拆過盒定俾人掉過包

沙田apple有walk in，岩岩買左部11黑色

有無九龍塘現場情況

今年11真係好值得買

Wilson la

放工去望下 希望仲有

屌佢百老仲要貴一舊

想update大家，我最後ifc買到普通iphone 11tiffany綠，係排隊d sales 搞亂左，以為咩款都無綠色，但我最後同比增長錢嘅sales confirm左，得pro同pro max先無綠色

頂

隻綠又真係睇落似tiffany blue
定係我色弱

聽日點會開

幾靚喎🤔️

apm無曬pro max鳥

唔好嬲，我果陣已經諗住算，買黑色，所以我先照排，排到去同sales姐姐傾，佢先話誤會左，普通11 tiffany blue係仲有貨

點解唔會開

你地個備忘錄
有冇個reocrd係0409 寫住 [做野] 兩個字?
有啲恐怖

九龍塘有無pro max

痴線好撚白滑

巴打係咪覆錯隔離個post

如果想trade機 使唔使帶埋盒同線呢啲配件畀佢哋呢

屌係 過番隔離先

想問apm仲有冇pro 太空灰？
呢家飛緊去

何妖血洗太平地

冇問 因為我買黑色pro

買完出黎比人斬斷手腳再搶埋電話

cwb rock in pro max？

有冇人睇完實機後覺得11紫同綠都麻麻地

Pro only

唔係入沙田咩

現貨全無，剛問完，得預約

邊度有透明厚殼？
鏡頭都就嚟磨花

暫時幾滿意 痴張磨砂背貼 其他慳返 套都唔用

沙田都無晒

唔洗

唔係區區有咩

咩色機？

6100收左部11黑128

屌你老母
邊撚個話apm有得walkin
根本無呀
屌你老母放fake news

聽日先去係咪咩都無

聽朝上網㩒可唔可以用人地張信用卡比錢定要本人

128紅

唉 自己痴moon貼 痴得好樣衰
好多泡泡呀

又唔好咁講 我沙田見巴絲話買完
過到去搵藍精靈都話頭先有但岩岩賣晒

啲staff呃鳩我話今日無walk in
宜家上面又話有 即係點

本人

點預約

有時真係唔好報料俾班友聽
人地去到有都唔代表你一定有
去到無就屌哂人老母咁

可以去預定

x2
其餘部又睇唔上眼
但隻綠同紫硬係差dd咁

啱啱攞機唔使身分證
對完信用卡上面個名佢都找比部機我

如果你咁樣做就至少要攞佢張信用卡去攞機

我本身冇信用卡 咁聽朝係咪冇方法可以訂 原本諗住借朋友張卡比錢

睇完實物要咗紫

有啊但最後要咗紫

豐澤買左11 黑，個mon有少少黃咁

我話嘅
屌你幾個鐘之前覆係都賣撚曬啦
我就喺apm walk in買咗部11啦

又一城Apple Store有冇得Walk In 11 Pro？
IFC同APM都好遠

係我錯

沙田11無貨

啱啱放學行過 冇

想問下 apm aw5 有無得walk in 呀

然後職員話唔知聽日有無貨

冇綠色

原價放11 64紫 tg: Vive_la_HK

百老匯貴成1000蚊

屌 今日夠話冇
信佢地一成就死

落apple store買gift card
Or 叫你frd落去拎機

吹9漲

用3 續約兼出機

頭先send左短訊話有機拎

去到間舖又話要聽日先有

今朝好多手足都話無walk in，要聽朝6點搶
想問係6點上aos搶，揀門市拎貨比錢，定係有iReserve大家鬥搶？

比錢 pickup

要完全冇上網，包括冇電話卡，係wifi 個位按下一步

已搞掂

想問下wtsapp紀錄會唔會過嚟埋新機

會

收11 256 紫/綠
-800 即收

今日聽到精靈同客講wtsapp要自己諗方法過

我都認為係tiffany blue 我覺得幾靚

我自己係先backup舊iPhone 資料去MacBook
再喺新機還原返

豐澤買左11
Citibank有回贈

好似唔抵，dbs有1%

無黃色同好？

Sorry睇錯

Citibank之外仲有冇coupon

收11 256 綠/紫 -500
即收 港島優先

有$100超市coupon

有冇11pro 512?

唔清楚 lunch time 行過中上環幾間都係得11

收iphone11 128gb 綠或紫5950

隻紫似灰紫
芋頭味雪糕

我

本身想買 啲fd話好大陸 嚇到我鳩縮

今朝APM有
而家唔知

有冇人知聽日iR詳情自用 好想聽日到手

買左iphone 11 綠色 128gb 而家有d後悔，毒撚根本carry 唔倒

一樣

攞個套粒住佢又有咩所謂呀

聽講係aos not ir

Same

tiffany blue男仔都ok

popo max 512貴600
買唔買好

so0買 貴600但回800

同感，都係揀黑色

我都諗緊Tiffany Blue定雨傘黃
但白色都好靚

Yellow

元朗walk in咗11俾老母
我繼續SE

佢似以前Sony部Z compect既黃 係好靚

我買左綠色想同人交換白色

巴打點回到800?
佢一個月先回得一次400
你要2個月都買先有800

同我諗嘅完全一樣
完全唔識揀

你揀到話我知ok?

+1
但我想換機係手感問題想換，所以唯有忍痛

係呀, 就係呢張圖
每月最高獎賞 $400

唔是優惠期內最高獎賞？
即係點

佢玩法係 9月係買夠9000蚊以上, 獎你$400
10月再買夠9000蚊以上, 再獎你$400
咁你呢兩個月就可以賺到$400+$400 =$800

咁你買一部IP11PROMAX 我當你9月買, 咁你得到$400
咁你10月個9000蚊簽賑打算點?

毒撚用會變左青頭綠

豐澤入左唔多人 又多貨

有冇check機？

綠色無貨

咩機先

上網買得送貨，冇自取

不要再說了

比左錢開黎check~

11 128GB
聽到話11pro某隻色冇哂 應該係防暴綠

11 128gb 黑色
聽日walk in 有無機會買到

唔知點解開機set咗陣野
部機就熱熱地
有無人都係咁

有壞有冇得換？

有得Check嘅話，聽晚去買

想問下walkin popo green pro 256 邊間會大機會啲有

紫色綠色飲手大賣
準備一街都係

第一次係咁

Yes

我都係
Set完之後正常返

如有中銀銀聯卡，咁去百記買用boc app有$500回贈，佢賣貴$100，都有得-$400，應該係最抵收手ip 11?

聽日rock in 11pro 64 space grey 有無計?
同埋想問分期係枱面搞埋定要打去card centre?

聽朝有IR咩？

有無人察覺個超廣角鏡頭影出黎既畫面偏黃？我去左幾間試左幾部都一樣，同埋變焦亦無發佈會講到咁西利，變焦有好明顯既畫面跳動同變色，係咪我眼花？

想問yoho友和究竟靠唔靠得住

爬咗啲文 話正正常常
佢個網有寫authorised reseller 但我上apple search又唔見

上佢fb comment到又見到話佢不負責任

想問下有冇人買過iphone 或者其他野？

冇一間有原價popo green

有冇ching買埋Applecare

我唔想再用屌米

有無話幾耐先拎到個回贈

lm 星期日去睇睇

綠帽綠

用完要用支那app登記
唔登記唔會有

屌咁撚煩...

因為佢三個鏡頭 所以zoom in/out個陣一換鏡頭就會出現畫面跳動

官方答案叫你上網預訂，佢哋都係答唔知幾時walk-in有貨

分期要俾完錢自己call card centre搞

綠帽綠
姐係我買咗部綠帽俾老公？

其實大把貨啦啱啱買完

我都係

me too

me

收iphone 11 pro 綠 256 +$100 pm

咁你同佢講係祖母綠

最後都買唔成 256 popo max

暫時用左陣，我覺得幾ok，係唔慣打字個地球係下面

十萬個唔該

部部機都係咁既啦 發布會效果睇下就算
今日落apm試都係咁 依家用緊既LG都係一樣
兩個分開既sensor白平衡唔會完全同時一樣

灣仔所有pro promax512都冇貨

6499？

同佢買過一次野怕左，價係平d但不停拖唔比價最後要話報警先退錢

想問聽朝六點預訂
係app嘅Apple store定官網

有存貨就ok
冇就拖到2046
不過都肯退錢既

不停拖退到錢都一肚氣

6點？

唔知六點定八點

咁知唔知道係用邊個

咩意思
依家可以訂啦喎

邊有呀

可以呀
大把貨

256 popo green unavailable aos

Isee

今日 walk in 個時聽到 pro綠色應該冇
11就睇咩色

即係唔係熱門色可以walk in?

放工去咗轉tst 咩都有係無pro 同max popo, 個staff 叫我聽日早d去

佢今日check個時 我偷睇咗
唔係熱門色可以一試 但唔多
仲有我今日16:50去到 聽到話17:00就會幫睇存貨 都唔知點解一定要17:00

Pro green可以唔使諗

有冇巴打可以影黑機11 帶完套, 條邊有幾粗睇下
上youtube 睇XR 好粗咁, 去Apple 撚左幾下, 就咁睇都覺粗

依家可以?

懶得出士多買 去咗walk in食恒生回贈

希望撞機神

今日都walk in到
CWB

明明周街都有貨 點解仲咁多人怕買唔到咁？

都唔肯放出去賣

？？

有冇巴打今日walk in買到popo綠

想問下新機電話拍電話過資料
用成13個鍾先完成到係咪唔正常
定用番ITUNES 會快D?
ps:本身舊機用左13X GB

有部未開 -$199 啱唔啱？

咁都有炒價
人棄我取又中

有無人知跟cmhk訂要等到幾時

頭先去衛訊出咗，身邊啲人都係11pro 64，其實你呢個型號好多貨，分期都好似有得做，詳細你去問吓

買256 pro
平800好似幾正

好似冇人買512咁，但今日出面512又冇貨

聽日去百老匯/豐澤會唔會買到

今日買左11PRO64黑，匯豐卡平$550.

本身勁鍾意隻綠 睇相好粉藍
結果現貨深色勁多

豐澤 冇POPO GREEN PROMAX 256 ?
張CITI卡未收到

衛信幾時有防暴綠 細機256呀屌

偏黑

有人話豐澤果$550已經full左quota
唔知真定假

卡都未收到申請唔到

我都係...
今日先收到sms

聽日walk in 11 128gb 綠會唔會有

有興趣，已pm

想問下今朝幾點Ir？

應該8??

我都驚wall in冇，上左蘇寧網購買，恒生信用卡有優惠，加優惠碼減$100，不過好驚啲貨有問題

8

請問有無個優惠碼？

iphone11sale
呢個買iPhone 11就得
唔知其他機得唔得

IR 已開始

IR 咗8am ifc popo green

0800 Causeway bay

已買11pro popo綠

早起的鳥兒

貨多到仆街

扣左錢,但未收到EMAIL

都係得Aos 再簡邊到pick up?
有冇真ireserve?
想tradein機 唔想俾左錢先

係咪可以遲攞

想問IR係咪一定要比左錢先
冇得到時門市再比

要上網比定錢好煩我東亞卡apple pay今日食到10%回贈

有post講話7日內拎就得，過左就當cancel

東亞日網上簽帳每月上限回200蚊
Apple pay淨係for餐飲/cafe 上限回100蚊

尋日除咗popo都有walk-in（沙田）

一禁左，信用卡扣左錢，屌迫住去攞

不過啲藍精靈個個都忙都仆街
想搵個問下都難

仲未決定好咩色

快手禁撚左防暴綠

巴打我同你一樣
諗住去拎機果陣再睇下實物，如果轉軚先再睇下可唔可以同現場其他人換

我琴日睇左機，防暴綠算暗色，我覺得ok既，黑色有d普通囉

防暴綠隻色實機睇落唔錯，但我未睇過黑色，因為尋晚衛信得綠色display

禁左一部11 green 128 自用
一部 11 purple 64 送老母

我都覺
Space grey真係grey
反而隻綠暗得黎間唔中睇到下綠幾靚
買左綠

如果佢真黑色，我諗會買，但灰色麻麻

已買左綠色
9點pick up 等email

我本身1516緊popo定銀
諗諗下都係popo 銀色個三粒鏡頭太突出
但又唔想要黑
popo冇想像中咁綠 反光先見到佢綠綠地
似深灰帶綠咁

已買11綠256gb9點pickup

有email了

拎得？

係，有qr code

同問
取貨時，你須出示由政府簽發的附相片身份證明文件，以及我們向你發出的電郵中所要求的其他文件。
係咪啫係得信用卡本人先可以攞？

仲未有

唉屌 唔岩時間 5點先收工
今日walk in有冇機 而家都仲有貨

我個面全部得黑色display,想睇下其實色都無
防暴綠out budget 啦我
好難決定

不過都好既，無IR就會真係睇到好定先決定買

popo max 512 無曬

屌 d炒狗唔係掃256多架咩 點會清512 唉仆街仲以為今年用家唔駛等

其實揀最遲 6點去得唔得架？

有冇人知胃信xs max 256 trade到幾多

仲未有qr code

6500

細機512都無埋

夜晚跌左落6150

想問下揀完舖頭 揀埋時間 比完錢先入資料？

尋日+得200都有人掃莫非真係少貨？

百老匯6500

佢本身貴咗

我想trade 埋機喎⋯⋯要俾錢先點搞

買11 128可接受 貴100有moon貼+殼

咩殼

有冇人知胃信有冇pro黑256現貨
想今日買

上apple禁到

都成半個鐘任你買

我窮閪去胃信買 hsbc卡平550

可以照TRADE

我唔知6點 咁啱起身痾夜尿甩到

好似係momax d垃圾殼 我冇叫佢拎出黎睇

未有email

去到apple 擺機照trade 咁D錢係點扣

可能GIFT CARD / 信用卡扣返比你, 拎機藍精靈有問我TRADE唔TRADE, 個價咁低, 不了, 無再問詳細

好似有6000

有啦

而家出去walkin popo max256有冇機
見ir仲有得禁即日但我冇卡比錢

孝子

有冇手足知道如果DHL星期五送左上門 但屋企個個時間冇人接
佢會今日再派定要我打過去同佢預約

一陣出apple攞機

diu 訂左8-830 但未有email 去到佢話唔攞得

睇下會唔會跌咗落Spam度

訂左9:30-10點拎 可唔可以早d去拎？

佢話部機未到士多

豐澤買左11

11 pro green 256 落門市有冇機會買到現貨

應該既
佢仲用緊6
倒水到仆街
3-4年先幫老母換ok la

剛剛打電話去apple hotline問
一定要到舖有現貨即場購買情況之下先可以tradein舊機即場減
唔可以aos比哂錢之後落舖tradein即場減返

popo綠大機今日有walkin woe

預約有即日

有冇人同我一樣想trade in要等walkin

唔通藍精靈口痕問我咩
Aos送屋企就一定唔trade得

邊間APPLE有現貨
想買11/11PRO

一陣去攞機， 有咩要check?

尖嘴大量 但無walkin
要ir俾定錢

Mon有無死點 烙印（播下片
光暗
聲音
咪（打電話
仲有face id
鏡頭 前後 三鏡轉換

APM, walk-in 有貨

fw都係

即係又唔俾人trade 門口又貼住trade in 價 精神分裂

唔係即刻有咩
點解佢話處理中中

trade in都唔搵佢啦 夠膽死xs max最高收4550

AOS單啱啱轉咗prepare to ship, 應該仲要等多兩日先有
但依家見到ireserve長開即日有機
係咪應該都無得搞轉攞機 要乖乖地等佢送貨

有冇ir link share
想買站pro

點解預約即日拎機啲時間咁閪 最遲得四點

上apple store網噤話apm有得即攞機喎

想問下係咪絕對唔好去蘇寧買apple野?
見佢有好多優惠

準備去攞機

衛訊有無11pro popo 256 賣？

點會無

準時十一點落門市問

尋日無喎 今日一定有？

IFC有冇？

我都想問 apple store有其他地方就奉旨有架喇咩

想問apple store 係咪冇左hsbc 個分期啦？

想問係咪上網買取貨係咪即刻俾錢？我打晒信用卡 佢好似未bill我咁

邊到check 有冇link

佢即刻深潛 又散播謠言

有冇巴打知衛訊豐澤 XS Max 256 trade 到幾多

831 完左了

我 ✌️
唔想依家俾哂錢 去到唔可以扣信用卡 俾張撚屌gift card我

其實蘇寧個個網購好似同淘寶有聯繫，
係佢個網買係咪即係淘寶買iphone11,同埋啲貨係咪同apple store一樣？

8點幾訂pro256綠色 岩岩已到手

張圖係csl既
胃記大同小異，可能會高啲

thx 都要補 4 千幾蚊先有新機玩

唔抵

多謝班炒機撚 炒咗咁多年依加蘋果自己食埋炒價佢

衛信係咪今日都冇popo

想問下豐澤有無得tradein 同分期？

iphone 11 green 買唔到。。。

無 電話問咗

無 只問咗pro 64 256 512都無

有

點解部11冇咗保養日期嗰行？

thx冇得食回贈了

恒生免息12個月 其他要收手續費

Popo green 11 pro邊度有貨？

Apple store

有冇咩地方可以買到iPhone 11+ trade左部舊6s+
啱啱問左smartone, 條友串過碼頭咕哩，問乜柒佢都係答我上網登記，等email/ sms!

同你一樣 胃訊買 唔知收工去到仲有冇

我就係諗住返工前去買，點知俾佢串到一肚氣！唉，附近又冇wilson

點解唔apple

優惠做到十月三十一日
你咁急住換？

無popo 其他有

上面有巴打話宜家IR要俾左錢先喎，去到冇得trade
要等到可以walk-in買到機先可以trade

定係上面只係講緊11pro 冇walk-in，11可以walk-in?

想問下買過max既
我知道個mon係大啲係靚啲
不過日常生活中用嘅話會唔會多少有啲唔方便

可以，無理你時段。

本身用緊xs 再唔trade個價又跌多幾舊

你睇過實機就知好大
真逼ipad mini

依家正正用緊ipad mini上連登
所以都諗緊買大機嘅價值喺邊度
正方就係900蚊唔爭在啦反正都用五年
反方就係老撚咁大碌發夢都un住跑唔L到

iPhone11 128 紫色有無得walk-in apm

我買咗黑色，其他色太鮮，一啲都唔型

除左pro綠其他walk in有貨
岩岩陪朋友買左
apple store

想問咁係咪代表今日有貨？

係, 而家訂今日可以拎

啱啱都買咗機，職員都係咁講

訂左16:00拎 可唔可以晏啲先去拎？

邊間豐澤仲有11紫色？

究竟有冇人知 依家俾左錢 去到攞機可唔可以trade 舊機
同埋係咪扣返信用卡錢

上面有人話佢會俾gift card你，唔知真定假… 我都想知，如果可以扣錢，我都直接IR算

俾張giftcard就咪搞....我又無野再買 實實在在扣錢仲好

ok thx

玩貨買完係咪有得即場過資料去新機？

唔該哂！

11真係好抵屌 5999$已經有得玩

最後入手咗11 白色 128
因為我用唔哂pro嘅功能
所以忍痛揀大部啲嘅11
利申 用開se

我都用唔哂pro d功能
lcd mon又安全d
平平地買11算 放棄手感

4點後apple仲有無得買pro popo green 256

初初怕gay但最後都買左
綠唔係好夾黑邊

收防暴綠pro max 256gb +$100 今日要

請問iphone 11 pro max 512gb night green, 邊到有現貨？

一心諗住smartone連機續約，第一次就叫我中秋後再去先有plan，之後19號去又話20先有/上網睇到，琴日去到都無0機價plan,最小放低$2,080,對比本身個6gb fup plan差價仲貴咗，仲要原來8月開始可以申請red pass, 我上星期三先收到email有，俾smartone撚到一棟都無

第一次買I phone
想問下師兄 如果係Apple Store買機
一開盒有問題既話
可唔以好似出面電話鋪買An機咁即場換機

點解咁多人話銀色唔靚嘅
岩岩買左promax 銀
利申：絲

未買過An機唔知係點
不過一開盒有問題當然可以換

可以

我都係一開始就諗住買銀色
覺得好靚
諗住買pro 銀色

感謝師兄
岩岩行過胃訊好彩未出手

我聽過傳聞話開左盒如果有問題一係維修 一係等整新機

邊度有11 紫色 64gb

YOHO豐澤冇哂綠色11

街舖就係

今朝又話大貨諗住等walkin 點知黎到晏晝又係度度都冇
行過st仲要收緊10900 屌佢apple咁搞分明係唔想人trade機 屌佢老未

知唔知黑64 iPhone 11 沙田walk in 仲有冇貨 thx

11應該海量貨

已收

睇咗實物 iphone11
比我睇片醜好多
條邊粗到

今朝真係大貨
你自己遲怪得邊個

唔係，係apple store買完即場拆，有問題會開過部俾你
如果你走左先發覺有問題再返去先會換翻新機

講緊係apple唔比人trade機喎
同埋如果真大貨st就唔會有水位啦

無留意
變咗送上門
可以點樣改apple store拎機
係咪無辦法

冇信用卡係咪可以 去士多買gift card再即場上網㩒完即拎

Yes apple store 揀其他方式付款

改唔到啦

想問下百記通常會炒幾耐機
有張百記Gift card焗住係百記買但係等得好辛苦
Popo綠貴800

呀 要等到24號好on9呀

今朝先trade咗部7 plus換pro max

連登仔係咁
今朝追post仲有人話胃信一定有現貨
9up當秘笈

再買

walk in仲有冇貨

我見官網2點幾已經冇pick up

冇現貨

但我2點9 先 walk in 咗128綠色

中環有岩岩買完

想問下有冇人知先達11 128gb 價位

Thx 巴打，一陣去睇下買唔買到
巴打係沙田買？

係呀

請問有無人walk in買左11？

同路人

唉 遲左幾步 係app到 11pro全部都unavailable 想試下walk in ST睇下有冇 有冇師兄知最新消息？

Walkin 先達

沙田士多自膠

好似冇地方有得原價11pro 防暴綠256
去左又一城士多問 除左綠其他色都有現貨

而家可以試walk in 冇就要聽朝再㩒

我見佢話10月10既

而家walk in邊度比較大機會有貨？
諗緊去港島 hysan冇都可以去ifc睇

ifc所有機冇貨

walk in 成功
APM 11 pro max 256 popo green

11好熱

咁hysan呢

冇去喇

又一城 iphone 11pro popo green 256有無人知有無得walk in

咁我去hysan望下

上晝去過，冇現貨

點解唔自己買

收到風各大士多倉庫海量貨
但每日有限quota賣機
聽日六點朝早會繼續放大批機

去左 除左綠 其他色都有

岩岩去尖沙咀攞錶個staff 話得綠色冇現貨 唔知係11得pro

又一城都冇貨

岩岩問左冇嘅

唉又冇貨

咁快冇哂我5點鐘左右去問 其他色佢話仲有

陣間再去問

1810 ifc 11紫 128 walk in 成功

而家都唔知訂好定等過幾日walk in睇下翻左貨好

中午12點walkin cwb士多，得綠色冇現貨

聽日6am望下啦

喺電腦入咗舊相落部機，跟住係電話scroll好快落底搵相時去到一半就會crash,請問有無人有同樣狀況？

[member]4:00pm 去咗又一城walk in買 128白色11。 開心使用中第一次用ios， 係爽既。[member]

開新機貼住部舊機就會問你過唔過資料
唔洗經電腦
但係過資料果時部7plus就燒著咁熱

好啦

Cwb無現貨

Trade左幾＄

1720

256?邊到？

128, Apple

咁高😮

出面收得仲低過Apple？！收緊幾錢
7plus 128喎

256收$1700上下有花

明天去買11 128 紫色機會大唔大

Apm有冇pro max透明殼？

屯市樓上果間兇宅紫色齊Gb.綠色我買果陣已經得64同128,仲要係最後兩部最後入手左11 綠色128用機過機安全過資料

機過機 例如XS過去11咁 11收晒D資料之後 部XS重會唔會有原本D資料 因為我想過完資料之後 直接將部機比番間店 廢事自己搵WIFI RESET原廠

想問用6同7要過資料，係咪得iTunes 呢個方法？

iPhone X 都係咁, ios 13.0

未買過iphone，今次想買部promax，係咪聽日早啲去Apple Store可以walk in?

如果用緊xs 係咪冇乜必要換11？
2者個mon 邊個好d?

有,不過d通訊app唔可以重新登入果D就會撞

想買11 128GB黑色 係咪聽朝上網㩒就得

一定買到

11walk in都得啦

今日下午5點 ifc 11 齊角

最後買左紅128

請問 如果ir 比信用卡唔係本人 但係我去拎機 係咪帶比錢個個人嘅身份證副本證明就可以？

我都係用我個 FD 張卡碌
再用返我自己名拎機
淨係對拎機果個張身份證就得

巴打 想請教下你trade 機手續 可以講下嗎

基本上舊機既野都全部過晒，whatsapp就要自己login返，不過過到最尾好易hang機

冇咩特別咋，買機嗰陣同佢講話要trade機
佢會試下wifi，相機、有冇爆mon
好求其㗎咋

Walk in定上網預約左？

巴打 我係我朋友名做取貨聯絡人 同埋 佢個名係付款人 咁係咪唔得 打左成日電話都冇人聽

琴日爬過下文之前有人講唔得
不過我唔肯定有冇記錯
留返比有經驗巴絲解答

感謝 🙏🏽

Walk-in

Pro max咩色

灰

想問一個弱智問題 iPhone第一次叉電使唔使差足幾多個鐘 或者一定要差到100%

係唔係朝早6點繼續有ir?

IR已入手 pro green 256今天取

+1

想問拎機係對咩資料，使唔使信用卡？

搵到答案冇嘢了

有IR咩 定AOS

即日 Pick up，但要先過數

竟然有512 大popo

呢兩日WALK IN買唔買到機

填左邊個取貨人就check邊個身份證

我7:56已經無依家256gb仲有
聽朝早啲起身再試，明明琴晚check話8:00update,依家又見到巴打話6:00想要部自用姐

我8:00㩒到，銅鑼灣拎

想問如果揀咗今日取貨但係聽日先去拎得唔得

我7:56全部店都無俾smartone撚完到apple

有無人電器鋪出左11？想問有無增品送

目前IR 任買 (除pro max 512 綠)

an撚轉過來唔太熟
請問IR即係點樣
想今日買部256 POPO綠

IR = IReserve, 在官網訂

去apple網買揀pick up,之後今日walk-in

我禁完佢要比碌卡
但我想確定有貨 預留左落士多比錢
應該點樣禁

兇宅有無popo max 256

其實佢9:00會唔會又放小小出來？

有得揀就一定有貨
無得去士多先俾錢 除左walkin 買

好 唔該晒

AN撚正式回歸
想問咁樣係咪已經比左錢等拎

Walk in 買 256 係咪會冇？

收到email 有qr code 就可以拎

有一封啊 轉載準備好係咪會再SD多封

yup

收到喇 仲有個半鐘
我可唔可以提早架其實

唔可以

可唔可以遲去拎㗎？

我琴日約 10:30
10:00 去到入去問邊度排隊
佢都即刻比我拎
唔差太多既佢地應該唔介意
拿拿聲散多幾個人好過

係咪啊 咁我即刻落去先

有QR code就拎得
我早左兩粒鐘

大都唔係最大問題，係重啊

屌你老母唔好再誇張啲

差唔多
已經係一隻手伸盡先揸到部機既級別

11長身d可以一隻手握緊黎行

收白色pro 64gb

要有折 可以唔要單

會即場激活

星期2交收

tg傾

兩部max 拍埋都未夠ipadmini大啦

約左11:30 早左差唔多兩個鐘都拎到

大把貨早知唔洗6點起身

11有無得walkin?

一陣同你問

知唔知而家希慎有冇iPhone 11黑色64G

網上仲大把貨 walk in係睇佢心情

買紅色定黑色好?

有無人知銅鑼灣Wilson會唔會有iPhone 11pro 現貨

我都想知銅鑼灣希慎有冇得賣11 黑

Mk衛信有冇128popo綠11

有無人知2手 iphone 11收幾錢
尋日買完已經頂唔順了

無popo綠

收白色pro 64gb

要平過原價 可以唔要單

會即場激活

星期2交收

tg傾

有無方法無cable下同itunes同步?

屌 apm我早半個鐘都唔比我攞機 要我鳩行多半個鐘

大把貨啦，太古aeon有貨

咁知唔知佢而家心情如何

放題

巴打咩色同幾多gb？

咁快頂唔順

cwb早兩個幾鐘已取

想問下apple xs max trade 到幾錢

尖咀士多除左綠色外，Walk-in 任買

琴日11 全部放題任買 除左大細Pro防暴綠

有冇人知邊到有11 128gb 綠色現貨？

ITUNES 好似有得SET WIFI 同步架..

豐澤256 $6500

今日都係

係咪要係豐澤買機先可以trade?v

13:30 先在又一城入11 黑色 128

仲高過先達

預訂左3點pick up而加都未有confirmation apple食撚左屎?

開個apple store app黎睇睇

apm 士多話暫時唔俾walk in 買，話轉頭就有

但又唔講明幾點可以

11 128 綠好似到到都無
要等佢大貨返

豐澤同衛訊有貨未 popo色

又一城所有冇貨

早起的鳥兒有蟲吃，早 D 起身買 pick up 貨 🎉

bought

black

bbcode 都用到咁...

最尾 [ ] 漏咗個 / 呀

激活... 激死就有你份

可能每間每日每款walkin 得10~20部, 賣晒就明日請早

第一次用iPhone ,walkin買係咪直入store比錢買就得，唔洗上網訂？

幾撚戇先會問呢固問題
今時今日仲有得炒？

晏晝2點網上睇仲可以即日拎
4點去APM問 staff話啱啱cut佐walk in

點都要條cable先set 到wifi.

冇

成日覺得隻綠仲要玻璃面好似廁所

聽日再問 無就等下星期

其實黃色都幾靚 1516 繼續等綠定要黃好......

想要 黑色pro max 256

衛訊iPhone 11 pro popo色幾時有貨返？

又一城都係 唯有聽日揀pick up

朝早walk in又一城買左64紫
仲以為今次大貨人人有份添
居然下晝轉個頭就無得walk in

今日喺青衣果間問，職員9答我唔知

有匯豐vs 衛訊買-550

我今朝11:30去 apm衛訊買左部11pro 64gb popo
話返得好少貨，五隻手指數得哂

聽日狗衝先 想買pro max

Pro max就唔知有無popo，企隔離見出pro max 係出白同黑機

Apm有黑白？ pro max 我黑都ok

有，不過係今朝11:30嘅時候
期實今朝觀塘apple store佢聲稱除綠色外，其他機都有現貨

聽日去睇下先 唔該晒

支那用詞少用為妙

今日買左 係

屌你老尾 用itune back up左部6之後
新機拎返黎入邊d資料
入完之後係咁
hello>解鎖>更新完成>繼續>彈返去HELLO個畫面
乜撚野事
又要去搵天才搞
有冇巴打一樣情況

試下唔connect wifi

除sim 熄wifi

即時搞點

唔該巴打

有無試過成功係衛訊出到 綠色11 256gb ? 搵左三日，間間分店都話賣曬，又唔知幾時再返貨，灰曬

唔係貪hsbc 個回贈，真係唔鬼係衛訊買

巴打搭單問知唔知綠色128仲有冇

cmk 買11有咩送

512gb pro max night green,得cwb有得拎

已經無矖

Cwb除左popo色齊貨？

ir未

有冇巴打/ 絲打知沙田今日仲有冇iPhone 11 黑128 thx

11pro 綠色 邊到有現貨

今朝任㩒喎

256？

我都想知豐澤邊到有

IR左落去攞果時可否trade機？

畀gift card 㗎咋

ir個時間最遲可以揀幾點？今日淨係見到得15:00-15:30
豐澤無綠色細機256話全線賣晒，想聽日ir放工去買算

有冇人iphone11用16:9影相會矇左

唔知今個星期豐澤番唔番到細綠🤦🏻‍♂️

豐澤仲有冇pro max 銀256

有無人cmhk訂左 已經拎到機

今日都係見最遲15:00-15:30 拎

運送於10/10

得返64gb

今日放工係沙田dc生活館walk in,正價買左pro max 256 popo green, 同場有幾個人都一齊出綠色機，有興趣巴打可以去試下

Does anyone know hysan iphone 11 has all colour?

你已經拎到？

今朝有pick up

揀完禁自己去拎 即刻有貨

可以聽朝用apple store app order , 揀pick up

仆街 係凶宅出左部11
返到屋企發覺疑似開過包裝 個包膠角位爛左小小

等星期六番新貨

幾時有正常walk-in 嫁.....
放工去到咩機都無哂啦

pick up 好難咩？

佢時間到4點 其實放工6點去攞得唔得

你休息日先去囉，你要乜機？

Pro max 銀 256
我心急姐..... 休息先去

衛訊究竟幾時番pro 256gb popo green 呀?

凶宅買要 check 真 d, 好耐之前有個 post 話買到二手當新機唔記得係凶宅定百記

今日咁多人撳機
明明琴日10點仲大把available
今日8點已經冇曬

就係未呀

吓冇曬啦？
7點㩒見仲有大把貨

細機256 popo冇曬
Max就一陣有一陣冇

細機256 popo
7:50睇得返尖沙嘴，ifc，apm有
8:10返到公司睇尖沙嘴ifc無晒，諗住又買唔到，點知銅鑼灣突然有返
lunch過去攞機

黑色256 11pro max 灣仔區邊到有得買

兇宅返貨未

新貨？

我問過 果間胃訊 話下星期先番到貨
popo綠色

This sat?

啱啱打咗幾間屋企附近嘅兇宅問，20號賣晒到今日大popo綠都冇返過貨

我未揀好紫定綠 諗住去睇下先再決定
可唔可以揀pickup綠 如果到時睇中紫之後換？

11pro popo綠有64gb walk in 想要256gb

衛訊有無11pro 64gb 綠色

Pick up 可唔可以遲去拎

CMK回贈 11 -300 pro/pro max -700
綠色要食炒

只求食近新
Tko

14號訂 今日都未有

17號先岩

有冇人今日路過蘇寧同容祖兒門市，popo綠係咪仲係炒價？

我20號訂
琴日打上hotline問 佢話一陣間都4-5日有

屌 佢包裝個角位爛得少少 唔係開封嗰陣都好難睇清楚

邊度會有pro max 256綠 士多又無貨

都4日啦屌

邊到會有11pro popo綠 256gb

有冇八掛問過其他顏色

好似冇得換，你平日可以4:00 前walk in 上次見又一城4pm 截龍

利申：琴日係沙田4:00前walk in 買左iPhone 11 黑 128

apple store有，今朝8點有第二轉㩒到，頭先lunch鼠左去攞機

X換11好唔好？

iPhone 11 係咪仲係去邊walk in都有貨？除左綠色

-300真係求其一張卡都得

Apple store買>連鎖電器鋪？
連鎖嘅又邊間好

朝早係apple網訂係咪晏就可以係門市出到機？

放一部 11 pro max 512gb 灰
可明天一齊去出機

咁樣爛？3:30秒開始睇

依加係咪周圍都買唔到popo綠 max 256

去apple store trade舊機
如果未過保養係咪會再高價啲

唔會，Apple store d 價好撚閪，
唔撚理容量一律閪價

有保養係咪反而拎出街放會好啲？

放上 Carousell, DC fever 果 d 好 d

個保養差半個月左右到期
應該同冇保冇乜分別
當佢冇左好過

我16號訂 綠pro 256 到而家都未有
打去hotline條友又係咁答我唔知呀 答你唔到 ...

屌 日撚日都話到貨會通知你

係 嗰日打上去追問勁多次先話check紀錄一般4,5日有 佢地有幾多貨量自己唔知既咩 比個日期黎都好呀

咪係.. 話淨係可以幫我check到等待中/可以門市取貨 洗撚你check 咩
日日無了期咁等 起碼同我講定10月先有都無咁嬲

apple store iPhone 11有冇得walk in

自己上apple睇啦

豐澤有冇邊間有綠max 256

咩機？

恭喜清

同問細pro popo green 256

你係咪有打傳說